愛國藝人馬蹄露譴責海洋公園推卸責任 籲內地人不要去

獲《人民日報》高度讚揚的愛國藝人馬蹄露，昨天在微博譴責海洋公園：「香港海洋公園推卸責任，聲稱不知情，包庇導演黃湛深在劇場上演《地獄巨星賀台慶》，內容與今次反修例風波有關，宣傳港獨，煽動仇警，還叫口號，將黃媒失實﹑虛假的報道，公然在劇場上演，灌輸﹑煽動﹑仇恨給小朋友及家長！簡直是無法無天！#香港及中國同胞不是傻的」，之後馬蹄露還在微博留言作出呼籲：「你們不要去！

諗心一層 佢好似係做緊鬼
幫手叫人唔好去 真係多謝哂

推

多謝幫手光復香港

微博嘥氣啦，啲窮西小粉紅身家得幾百蚊人仔去海洋公園
有錢嗰批咪又係一車車咁入嚟

要懲罰海洋公園

睇黎係

智商降曬?

有手足啱啱係大球場附近見到馬蹄露！

馬蹄露係大球場！！

馬蹄露係大球場準備聽日演出！！！

李慧琼話手足死咗係「 咎由自取」

唔係唔去同佢哋算帳丫！！！

[TVBx獻世派商業活動]愛的週末青蔥派對大型嘉年華會
時間：星期日 11月10日 1400-1800
地點：香港大球場
香港各界青少年活動委員會等數十家青年團體聯合發起

有多名知名英皇、TVB、環亞旗下藝人參與

大家一齊去支持下

無綫新聞 專呃市民
造假新聞 出賣港人
抵制TVB 抵制TVB

全民抵制TVB運動
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳/店舖/商場不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
6. 支持良心商戶，多作消費

[攻略]轉台推廣大使！淨化街上電視行動

TVB廣告商名單

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram: